---
author: krm
created: 2018-09-01
---
![se]
# Om växelström

Detta kapitel ska ge grunlägande förstälse för växelström och hur det används.

  * Du behöver lära dig om växelström för det används för att överföra elektriks energi.
  * Vi kommer inte diskutera singaler i dtta kapitel, även om det är egentligen en typ av AC.
  * Utan me AC här avses ström som används till kraft överföring.





